諗住聽日去剪頭髮比呢幾張相髮型師睇

會唔會媾死女？

舊式MK髮型, 香港唔興架啦

點解依家咁多惜力

屌 見到都覺得焗

低級借力
係就作嗰故比大家可憐下你依條溝唔到女的可憐蟲嗽

第一個頭其實唔差，印象中係第四代火影個頭

低級借刀

我原本以為絕咗種

而家d 女見到咁既髮型都只會笑on9咋

五月天都係咁咋嘛

咁多人今日剪？
沉日喺街先聽到有個女仔話會剪頭髮

翁die 咩

路人剪同明星剪係差天共地

日本仲好興

我想撞牆死

anson

笑柒我咩

柒撚到喊